[721] 監於局勢緊張, 強烈建議警方停上批出不反對通知書

屌你,

理9得你批唔批, 而家係通知你咋, 你咪唔好批lor, 之後既所有遊行集會連通知都可以唔駛, 直接call 人上街

721一定照出!